成個熱門無818 無民陣安排 屌撚晒你地

乜撚野帝吧 吉之島落閘就推撚晒上熱門

夠鐘收皮啦你班戇鳩仔
重要既野唔推 去撚埋啲垃圾post

乜撚野劉亦菲又推幾日
有乜撚野好推呀仆街

泡菜奶共居然又推十幾頁
聽日無人出真係唔好問點解 你班仆街

818 維園見

818

呢度818post 得幾條友推
隔離啲打飛機post 就成班on9仔衝入去推

借位 幫手睇睇唔該 聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！

818明天見
（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台